memor config {name,email,uuid,view}

memor help (cmd)

memor show	# display view

memor hierarchy	# display hierarchy

memor html	# translate to html, optionally serve and open

memor purge	# remove everything trashed

memor add item	# using command-line options
memor add view	# using command-line options
memor add category	# using command-line options

memor modify item	# using command-line options
memor modify view	# using command-line options
memor modify category	# using command-line options

memor describe item	# using command-line options
memor describe view	# using command-line options
memor describe category	# using command-line options

memor edit item	# with editor (.ini format)
memor edit view	# with editor (.ini format)
memor edit category	# with editor (.ini format)
memor edit hierarchy	# with editor (plain format)

memor trash item	# put in Trash category
memor trash view	# mark trashed
memor trash category	# subcategory of Trash category

memor export item
memor export view
memor export category
memor export hierarchy

memor import item
memor import view
memor import category
memor import hierarchy

Default: add item if text given, show otherwise

Options:

-o, --output	# specify output file
-x, --open	# open output file
-s, --serve	# run server
-m, --mode	# output mode {csv,sql,ini,json}
-n, --name	# specify {item,view,category} name
-G, --grouping	# specify grouping category
-O, --ordering	# specify ordering category
-S, --selection	# view selection (repeatable)
-D, --descending	# descending order
-P, --parent	# specify parent category
-A, --after	# column to put this column after
-B, --before	# column to put this column before
